比錢學車唔問師傅，上黎連登問做乜鳩？

大佬你比足學費，上堂又唔問，係要上連登問，搞到好似自學咁，學車台定汽車台呀？

有個仲衰，連交表可唔可以代交都要上黎問，搵埋媽媽幫你填啦小朋友，記得搵埋監護人簽名呀

真心覺得毒到連問師傅都唔敢就咪揸車啦，一陣比的士狗小巴狗蝦到你喊就唔好啦

正皮 = 伸手黨學神垃鳩圾
負皮 = 我知錯啦我係傻閪

當初我學
第一個師傅成日hea鳩我 問完等於無問
一係就屌柒你話咁都唔識
你無做功課架咩
但係我係第2度知道某D知識問番佢又屌柒我 依家係邊個教你呀?有師傅唔問?
後尾同佢嘈完翻臉轉左第2個師傅係好既就無上黎問烏
有咩唔明佢都答到我

我諗上黎問都係志在想快D學識同同路人交流下姐
不過都係渣落最實際同最有效

所以搵一個好嘅師傅係好撚重要

今時今日網絡資訊發達，有得上網問都係一個方法，我諗都係因為學神理解與個教車師傅指導出現問題，先會上來問下架啫，我敢講，個個師傅都識渣車，但唔係個個都識教車

應該理直氣壯當面屌柒佢地，再換師傅

啲師傅未必真係識點樣考試

錯 佢地係識考
但係唔識教你點考

班師傅hea 問多兩句就唔想答 咁想學識都要搵人問架
同埋佢地有時唔知係咪教漏教錯想人肥返一兩次先 咁咪問人 好過信哂條友 點知最後係伏你一鑊

講左要開學車台好耐